一人一個遇着痴線佬嘅經歷

係地鐵打機 嗰痴線佬由佢上車到我落車 都一直望住我打機

屌你呀 我想知隻game咩名

照鏡見到

仆街mon

你自己 ?

搭落街有個癡線西裝阿伯入，一關門佢就修哥上身咁跳舞

由7樓跳到出

以前喺外國既火車站公廁屙尿
個廁所好多位
有個5~60歲既阿叔企正我隔離
我屙左一陣 覺得唔對路
點解唔見佢有尿既?
眼角望一望
原來佢望住我條J 打緊飛機
嚇到走都走唔切